====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce sera l ' occasion de requalifier et recycler en profondeur les zones dégradées existantes à proximité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

